林鄭下台！屌你老母！

由選舉辯論開始就睇條柒婆唔順眼！
呢一刻完全漠視民意硬推送中！
賣港賣到咁明顯都唔推佢下台？

推

林鄭完全漠視民意 難道香港人仲接受到一個賣港狗管治香港？

12號無論要我用條命 我都要反對送中+打倒條柒婆下台